原來道德大於一切

香港人都係食屎啦，你地班撚樣究竟諗緊d咩，有人噴粗口噴碌撚，就話唔好睇，要自己善後返，就話咩依樣野重要咩，噴黎做咩？咁你地講善後又重要咩？比人打仲要關心打你既人有冇手痛，香港真係唔配爭取任何野，你地都係返豬欄吧啦一日唔識走出個豬欄，就點都係比人送去屠房當一個人真係明白問題所在，又點會隨便改變自己既觀點，over？你地既道德就真係over曬

講粗口真係好撚暴力對家話你地坐係到真係好暴力，講粗口真係好暴力，最抵死係你地真係會諗一諗，然後得出既結論係自己原來真係好暴力wo WTF? 唔係叫你地一定要暴力要衝要咩要點，但唔該真係認真諗下有咩係要做，有咩係做左冇所謂，有咩係唔好做，咩時候要做d咩，而唔係自己人做左d咩對你個人原則/道德唔太接受既事就覺得人地係生番，恥與為伍咁

咁噴條賓周出黎係想點先？
咁的確係肉鳩酸丫麻

連登仔都係咁
何況街外人

肉酸又點，我當支持既人得200萬人，你覺得依200萬人個個都係出身同一階層，要唔講粗口，比人屌仲要張開腿幫人善後？係呀，佢噴左碌撚出黎，我都覺得唔好睇，但我都仲係唔支持送中，點解既？因為我冇文化？你覺得難睇係因為教育令你產生抗拒，唔係依樣野有咩問題，仲要係大事大非面前，覺得條撚仲重要過一切

上戰場仲講道德

如果道德底線咁高嘅真係唔適合參與政治
中共獨裁專政面對世界完全毫無道德可言
見到有人仲要幫黑警洗底真係

最仆街冚家剷就係反對我地個班人
一日到黑剩係話唔好激嬲共產黨
唔好畀位人入

入黎睇睇幫手推下,唔該
輿論戰已經打開

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

唔係講咩道唔道得
依家香港就係要靠外國 靠外國就要得到佢地同情
若然你比佢發現你講既野冇證據證明到 又吹到咁撚大 你估佢地諗乜
你話你對像係香港人呀 廢老呀 咁你吹幾大都得 但問題依家唔係

人地道德可以冇底線，我地既道德可以高到上天真係唔怪得共產黨點解可以打贏國民黨，厲害了我的國

如果香港人有能力推返佢 咪可以唔理道德囉
問題係我地依家係要借外力推返佢

依家你覺得你吹左d咩先，人地最睇得起你同時亦都係最好笑既係我地既和平，所以噴條撚就唔和平？如果你比人強姦緊仲可以笑臉迎人比個高潮人，咁你即係冇反對意見啦，冇反對即係可以散band啦

道德一定要有，不過香港人只係識講「唔犯法」、「做乖仔要服從」、「唔好打交」、「唔好搞到人」呢d道德戒條，而唔識思考道德，例如抗爭係因政府違反社會契約，所以抗爭有佢合理性; 又例如對等武力原則，強勢一方唔可以使用不對等既武力，弱勢就算自衛還擊都係合理

當道德變成戒條，而缺乏思考，就再冇道德可言

自 冇睇你內容 淨睇標題以為你講灰衫狗

當年共產黨同國民黨兵力差距好大，睇個差距都知好難贏，但正因為道德，所以國民黨輸撚左依家其實冇撚分別，只係個分別由槍炮變左做相機咁解姐

係
共產黨有兩個特點
1.嬴在無恥，所以佢地知道對敵人唔可以有道德，呢個係佢地成功之道
2.凡事相反，人地支持佢1反對，人地反對佢支持

口交部發言人充分體現呢兩個特點
亦提醒我地，唔可以用普世價值去同佢地鬥

我就算只係讀過中學歴史，冇深造歷史依樣野都知，大部分道德係針對戰爭，唔係敵人，對敵人仲要諗人地感受？所以香港人真係返屋企算數啦冇人想將自己既前途同條命交比一班用發夢黎抗爭，用抗爭同道德黎打飛機既人